我建議起一幢殮房關愛邨綜合大樓

最底係殮房
上面起40層既廢老宿舍
既方便，又快捷

最好整埋一層火葬一層擺骨灰龕

笑咗

留名

隔離可以起埋火化場

真係好建議
有棟咁嘅野
我老咗都想住
唔洗麻煩

死左有條特快通道 通去殮房